架 水 炮 車 真 係 幾 靚，白 底 真 係 一 流

一陣又俾人噴咗社團個名上去，都唔知點出動

大陸新聞出張相，玩下手都要打格仔

補圖

搞到咁嘅話，仲可以點出動

咪撚打飛機啦 你埋唔埋到部野身呀?

金屬好影洗走/油過

等你表演 睇你點行過去

咁野咁揀警犬既你

應該請教下車房手足